
0.0.6: (11. July 2017) 
   Emulator can now read input files with empty lines as produced by the 
   Busch 2090 assembler of this project

0.0.5: (2005)
2.0.0:
   erste QT/Linux Version des Busch-Microtronic-2090-Emulators mit nahezu
   vollständiger Funktionalität und diversen Hilfsprogrammen.

1.x:
   in Pascal geschriebener Emulator mit begrenzter Funktionalität.
